唉屌，睇住禁多手足走佬去台灣真係心痛

當中轉站好啦
盡快搵其他國家落腳